cctvb：政府料中、小學復活節假期後可後課

即係4月中

至少五月頭啦

武肺 = 無示威
密集上課 = 無示威

無示威 = 無黑警

大陸話冇事啦wo 推到個幾月之後?

一早封關+休市14日
快快手一個月就搞得掂既野，要拖足2個月都未知完未
仲要搞到個個搶物資